Akon成功爭取塞內加爾Akon City出年開工

原來嗰度將會係全球首個全面使用加密貨幣嘅新都市。小弟喺度恭祝Akon City開工大吉，6年後順利入伙🇺🇸🇸🇳👏👏👏

好想快啲睇到

Pool